
                      No todas las películas animadas tratan sobre la crisis de la mediana edad, la disfunción conyugal, el abandono infantil, los temores de impotencia, la moda en falso y la angustia existencial. Pero The Incredibles, el último de los milagros de Pixar (A Bug´s Life, Toy Story 1 y 2, Finding Nemo), no se parece a ninguna película animada que hayas visto. El director-escritor Brad Bird ha creado una película que abre nuevos caminos y desafía las reglas nebulosas, mientras entregaba los bienes como una acción-aventura a todo volumen y en el proceso de lanzar el arte de la animación a nuevos niveles de imaginación, humor y asombro. Para empezar, no hay peces que hablan, insectos o juguetes. Bird, que se cortó los dientes satíricos de The Simpsons y la película de 1999 bajo la ley criminal The Iron Giant, anima a los seres humanos.
        
            